data已見底，有無自由鳥巴打有剩射dd來洗下？

哩排發夢追po睇直播，差唔多用哂
22 號先cut... 有無巴打比d來

tg :

但要比電話number
課比你去買data 卡算啦